有冇人種開農作物？

本身係露台種緊番茄，甜椒同羅勒草
想揾人交流下

有冇人種開大麻？